慢跑減肥反而小腿變粗 ! 絲打巴打求救

各位大大 我跑左兩星期步 超慢跑
點知好似小腿反而粗左
E家都唔知跑唔跑好

拉筋 加按摩 total15mins

係多左肌肉
肌肉多左，但脂肪未減到，
粗左係好事，因為好快會瘦返（新陳代謝快左）

因為其實由細到大都腳幼 但係肚腩好肥 想減 點知粗左 咁係咪繼續照跑就得😭 萬一真係粗左有無咩方法解決 唔弱該哂

有無話向上定向下按
Thankyou

提高對腳大步跑
身邊好多朋友成日唔提腿
下下用小腿密步慢跑
最後變到粗碌晒

認真 度下粗左幾多寸先

keep 住長跑，你想粗都好難
你跑幾長？跑幾耐？跑幾多次一星期？

我想小腿再粗啲噤咪要用小腿密步慢跑？
我係男但有成對女人腳好幼

超慢即係幾慢

即係小腿用晒力

跑7k 53 min到

唔係慢先唔會咩

無度本身 度唔到

長跑要用大脾嘅力跑

正常唔會
長跑係消耗蛋白質，姐係越跑越瘦
一係用錯力，一係吸收蛋白質多

咁我用翻岩力 會唔會幼翻😭😭

好大機會只係因為充血實左嘅假象，其實冇粗過，如果咁都粗，即係你之前得啲皮

唔知有無絲打有解決肌肉腳既成功心路歷程激勵下呢🙌🏻🙌🏻

用錯小腿力 要成隻腳提起 姐係大腿要出力

粗左做伸展運動拉返

操小腿肌肉好過密步跑
簡單係樓梯級用前腳掌發力升起個人都操到